百佳store trainee manager 狗也不屌？

佢出14k
我遇左要上貨 執野執到嘔
但會唔會可以上到buyer果啲？

請唔請人

我可以番2個月

自己報

做過1年百佳.我可以答你無可能.真係狗也不屌.TM次次都有開公無收工.個陣見d TM成日番8收10.我開工收工都見到佢.無OT.放徦都照call你番你.好慘.落貨上貨咩都做.（不過聽有d分區好好做）做夠半年就升副記.

有無咩前景 或者會升得好快 好奇一問

升到經理一樣要落貨

其實係乜都要做

垃圾工

真係垃圾黎

唉搵工搵到好灰
讀marketing 出身但又搵唔到marketing既工
報左間百貨公司既MT
但又無offer

點解唔做一田、aeon

I大？

報左Aeon
應該無offer
去到final in 佢話6月尾出offer
我有朋友23號就收到call
我27 29 打去佢話仲審核緊
又未reject 我，但應該無offer啦

唔係

唔好做零售啦，做銀行好啲

on9
依家乜撚野狗屎垃圾工都話mt

其實係 執貨執倉個title都係mt
聽落去未把炮囉 但其實係shit

銀行有啲都要跑下數
我本身又對銀行無咩興趣

其實諗都諗到啦，邊有咁多management呀
除非自已好top啦

成日聽啲師兄講
周街都係伏"MT"
共勉之

銀行都好西

第一份工14k話高唔高 話低又唔算低
預左係辛苦工 同你自己想唔想做呢行

識人做過store trainee manager，完晒個training直上副經理，分bonus幾禾味
但辛苦工

佢之後都轉埋做back office